<resources>
    <string name="app_name">دیاتل</string>

    <!--TimeSinceAgo-->
    <string name="relative_time_just_now"> چند لحظه پیش</string>
    <string name="relative_time_one_minute_ago"> یک دقیقه پیش</string>
    <string name="relative_time_minute_ago"> دقیقه پیش</string>
    <string name="relative_time_one_hour_ago"> کمتر از یک ساعت پیش</string>
    <string name="relative_time_hour_ago"> ساعت پیش</string>
    <string name="relative_time_yesterday"> دیروز</string>
    <string name="relative_time_days_ago"> روز پیش</string>


    <!--First Visit Activity-->
    <string name="next">بعدی</string>
    <string name="skip">  پرش</string>
    <string name="start">  شروع</string>

    <!--Glu Guide Slides-->
    <string name="glu_guide_slide_one">دست های خود را شسته و خشک کنید</string>
    <string name="glu_guide_slide_two">دستگاه گلوکومتر خود را حاضر کنید، هر دستگاه تفاوت های جزئی خاص خود را دارد، دستورالعمل و نحوه کارکردن با آن را با دقت مطالعه کنید. در ابتدا بهتراست تحت نظر یک پرستار آموزش دهنده دیابت این کار را انجام دهید</string>
    <string name="glu_guide_slide_three">محل مورد نظر برای خون گرفتن را مشخص کنید، برای این مار همیشه از یک نقطه ثابت استفاده نکنید، بهتر است هربار یک انگشت  را انتخاب کنید</string>
    <string name="glu_guide_slide_four">سوزن و قلم را آماده نمایید. درست مثل دستگاه های گلوکوکتر، قلم ها نیز تفاوت هایی باهم دارند. دستورالعمل کار با قلم را خوانده و با دقت آنرا اجرا کنید</string>
    <string name="glu_guide_slide_five">قلم را مقابل انگشتتان قرار داده و آن را به سمت انگشت فشار دهید</string>
    <string name="glu_guide_slide_six">با کمی فشاردادن قطره ای خون خارج می شود. اگر خون خارج نمی شود دست خود را به سمت پایین گرفته و به آرامی انگشت را فشار دهید</string>
    <string name="glu_guide_slide_seven">قطره خون را روی نوار اندازه گیری قند قرار دهید و آن را در دستگاه گذاشته و منتظر بمانید تا نتیجه روی صفحه دستگاه ظاهر شود</string>
    <string name="glu_guide_slide_eight">نتیجه را در قسمت " چکاپ " ثبت نمایید</string>

    <!--Checkup Result Messages-->
    <string name="danger_level_0">قند خون شما طبیعی است</string>
    <string name="danger_level_1">قند خون شما غیرطبیعی است</string>
    <string name="danger_level_2">قند خون شما در وضعیت هشدار قرار دارد. لطفا به پزشک مراجعه کنید</string>

    <string name="nurse_phone_number_info_dialog_message">شماره تلفن همراه پرستار یا یکی از اعضای خانواده خود را جهت اطلاع از وضعیت سلامتی خودتان وارد کنید. \n این شماره تلفن فقط جهت ارسال پیامک وضعیت سلامتی شما استفاده می شود.</string>



</resources>
